石棺案阿豪反駁阿T指控 稱小草有公主病

【東網專訊】荃灣工廈石棺藏屍案今日(30日)續審，警方向次被告劉錫豪(花名「阿豪」)播放「小草」何菱瑜的錄影口供，「小草」在錄影口供提及的案發經過，大致上與她在庭上證供差不多，她指案發時她在閣樓睡覺，看不見行兇經過，她聽到「X你老母」及「唔唔聲」的反抗聲音後，首被告曾祥欣(花名「阿T」)被叫到樓下幫手，當時她繼續睡覺，及後從曾的口中得知死者已死。

之後曾及劉外出買繩及麻包袋等物資，「小草」問第三被告張善恒：「點解會喺屋企死咗？唔係話唔會死㗎咩？」她指事前曾向她提及，他們原意只想在單位迷暈死者，再替死者打酒精針，佯裝死者飲醉，然後才將死者運到單位以外其他地方殺死。她聽到死者已死之後，不知如何反應，還以為曾在講笑。

「小草」指，曾祥欣威脅她知情不報也要坐監10年8年，曾又向她稱可將所有罪名推到她身上，她「驚得滯」，因此跟隨3名被告潛逃到台灣。她又透露自己任職侍應，與3名被告均是朋友關係，搬到DAN6單位之前與母親及妹妹同住在元朗楊屋新村。

劉錫豪看畢曾祥欣及「小草」與警方錄取的口供後，他再與警方進行另一次錄影會面，他向警方逐一反駁曾祥欣的版本。他指打劫死者是曾祥欣及張善恒的主意，曾、張二人事前圖用谷歌地圖搜尋行兇地點，案發時他正在睡覺，但二人卻「夾口供」，將他說成是行兇者。此外，他親眼目睹曾在死者的腳背刺刀放血，但曾卻沒有向警方提及有肢解死者及放血的事。他認為曾對他的指控根本是「九唔搭八」，「完全將事實掉番轉嚟講」。

劉向警員表示，他及張善恒都曾經被曾祥欣騙財，他說：「黐線㗎，一個27歲呃過咁多人嘅人(曾祥欣)，乜都賴晒我，搵鬼信咩？」他反對「小草」跟隨他們潛逃到台灣，因認為「小草」是一位有「公主病」的女生，帶同她一起潛逃只會令他們在台灣的生活更麻煩。

小草有訓覺啦

狗咬狗骨 個個都推莊唔認殺人想坐小啲